解決機場問題 901

各位手足之前都試過上唔到網 不停比散水黨叫走 有大量白色恐怖 所以小弟諗左一個方法可以有助解決上唔到網嘅問題

就係唔好同時間所有人都開數據 太多開既話個網絡會負荷唔到 所以如果有組隊一齊去 既就搵一個開數據但其他唔好開 或者輪流開 如果大家合作應該可以解決上唔到網嘅問題

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推一推

G7 峰會其實已經比左手靚牌我地，唔跟只有輸

全民共識歸英？

抗爭者軍歌《願榮光歸香港》新版詞！！ 招唱/管樂/軍樂隊！！！重開幫推

推

推呀

救命呀 推呀

暫有91機場英文文宣

[9．1機場] 現有文宣集合 (Google Drive)